许多低收入国家依赖该计划，但资金短缺，疫苗短缺。不要憎恨疫苗游客，憎恨疫苗游戏| Jen Kirby | 2021年2月12日| Vox
长期以来，研究人员和医生一直在寻求能够从人的大脑中提取信息，而不依赖于说话、写作或打字。新技术可以进入你的头脑。你准备好了吗|劳拉·桑德斯| 2021年2月11日|学生科学新闻
能够直接从大脑中提取信息——不依赖于说话、书写或打字——长期以来一直是致力于帮助那些身体不能移动或说话的人的研究人员和医生的目标。隐私能与阅读和改变大脑活动的技术共存吗|劳拉·桑德斯| 2021年2月11日|科学新闻
威尔逊的团队包括他的同事艾伦·米斯洛夫（Alan Mislove）和两名研究生，他们依靠Pymetrics的数据，并接触了该公司的数据科学家。审计员正在测试招聘算法是否存在偏差，但没有简单的解决办法|艾米·诺德鲁姆| 2021年2月11日|麻省理工技术评论
对于不属于前12名的语言，委员会仍将尝试提供口译供公众评论，尽管最终可能会依赖PANA等社区组织来协助翻译。非洲社区警告说，语言问题可能使他们无法重新划分选区，2021年2月10日，圣迭戈之声
海军和海军陆战队版本的F-35具有不同的配置，并依赖于外部火炮吊舱。美国新型隐形飞机要到2019年才能开火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
一方面，他们是真正强大的，民主党人在选举期间依靠他们的金钱和人力。公共部门工会如何划分民主党人| Daniel DiSalvo | 2014年12月29日| DAILY BEAST
这意味着购物者将不再需要依靠大牌设计师来根据最新的潮流来设计作品。2015年《贾斯汀·琼斯》2014年12月27日《每日野兽》你将穿什么，穿谁
取而代之的是，作者不得不依赖视觉线索和氛围。是的，Korra和Asami进入了精神之门，很可能在2014年12月25日亲吻了《每日野兽》
但为什么将军们觉得有必要依赖这些组织，即使在苏联离开阿富汗之后？巴基斯坦与恐怖分子的舞蹈适得其反，导致132名儿童死亡| Chris Allbritton | 2014年12月17日| DAILY BEAST
在1900年后，我们怎么能依靠这些证据，以及一份如此重要和神奇的事实陈述呢？上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
在这些乐器中，整整三分之一的停顿依靠打击乐器发出音调。最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒
她被邀请回来，以良好的方式行事，而不是依靠牺牲而不服从。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
依靠我，就像我依靠你们一样，你们会看到民主和专制被理性的自由所消灭。巴西航行日志|玛丽亚·格雷厄姆
我觉得在这种情况下，我可以满怀信心地依靠我的赞助人的宽宏大量和容忍。田纳西爱国者威廉·甘纳韦·布朗洛牧师的肖像和传记